\cvsection{Sobre mí}
\begin{quote}
``Scientists study the world as it is, engineers create the world that never has been.'' -- Theodore von Karman
\end{quote}

\divider

Quiero que el mundo sea mejor que cuando me fui. Y creo firmemente que la ingeniería
nos provee de las habilidades y herramientas necesarias para lograrlo.

\cvsection{\textit{Soft skills}}

\cvachievement{\faStar}{Excelencia}{%
Trabajo siempre lo mejor que puedo y confío en que los demás lo hacen igual para alcanzar el éxito.
}

\divider

\cvachievement{\faGraduationCap}{Aprendizaje}{%
Nunca dejamos de aprender, y yo he integrado este dogma como un hábito y un \textit{hobby}.
}

\divider

\cvachievement{\faMale}{Inspiración en el mundo \textit{tech}}{%
Siendo joven he trabajado con grandes profesionales del sector, organizo varias conferencias a nivel
nacional y soy ponente en otras tantas.
}

\cvsection{\textit{Hard Skills}}

\cvtag{Python}
\cvtag{Android (Kotlin, Java)}
\cvtag{C/C++}
\cvtag{SQL}
\cvtag{NodeJS}
\cvtag{Embebidos}
\cvtag{MQTT}
\cvtag{Shell}
\cvtag{Linux}
\cvtag{DevOps}
\cvtag{Docker}
\cvtag{Git}
\cvtag{\textit{Hardware}}
\cvtag{\LaTeX{}}
\cvtag{LibreOffice / MS Office}

\cvsection{Educación}

\cvevent{Máster en Liderazgo Internacional}{\accentsub{https://frdelpino.es/}{Fundación Rafael del Pino}, \accentsub{https://clytupm.es/master-internacional-en-liderazgo-upm/}{Universidad Politécnica de Madrid}}{Sept. 2021 -- Mayo 2023}{}
% \divider
\cvevent{Máster en Software de Sistemas Distribuidos y Empotrados}{\accentsub{https://msde.etsisi.upm.es/}{Universidad Politécnica de Madrid}}{Sept. 2020 -- Julio 2021}{}
% \divider
\cvevent{Ingeniería de Computadores}{\accentsub{https://www.etsisi.upm.es/estudios/grados/61ci/ig}{Universidad Politécnica de Madrid}}{Sept. 2016 -- Nov. 2020}{}
